【加薪 花紅 利是】縱橫遊加人工4.3% 派2個月花紅 500元開工利是

旅行社率先加薪留人，縱橫遊（8069）宣佈，今年全公司平均加薪4.3%，部份員工更加7%。並且派半個月至兩個月的情年終花紅。

另外，公司在狗年首日上班日，向員工派100至500元的開工利是